九龍西-好惡揀

我決定入去點指兵兵。。

五個都投咪唔惡揀